External sound+ hi-res喇叭有冇推介

Budget 6,7千
作用係睇戲睇concert，唔洗重base唔洗乜置物置，2.1都夠. 反而中高音有少少要求.

edifier a100/a200

或者 EVE audio SC205 ，要埋USB輸入就加Topping D10 / D50